老豆吾肯番工點算好

老豆自從2月頭俾人炒左之後就留係屋企
晚晚都煲劇睇my TV 濕鳩box睇到3點
朝朝早11點先起 係沙發癱陣就食早餐 跟著繼續睇大陸劇
佢可以番睇一套垃圾劇5次都仲睇緊
成個世界圍住間屋轉
以前有番工揸車既時候都話會聽下電台出去睇下啲新奇野叫做有啲話題
依家日日同佢講野就係啲餸好冇食帶吾帶飯條魚平左幾蚊幾時去沖涼快啲去瞓教幾點番黎食飯 係日日都講依啲
雖然好不孝但我覺得我老豆真係好冇用 佢真係個好人 但我吾想個老豆日日癱係屋企打機煲劇啊

幾歲？等佢養家？

幾多歲
退休囉

有人請先算啦
又老又冇學歷

吾你老母

相反如果老母係咁又點睇

50頭咋有排都未退休
今年都仲handle到 但如果下年都係咁都吾知點算

收皮啦 而家揾工想一鑊熟？

唔撚比家用，斷9佢米路

其實呢個時候揾工都唔易，如果真係年紀大差唔多退休就不如順便退落嚟啦。
依家呢個時世，佢係屋企都好過佢出街啦。

佢做左幾十年野，突然比人炒，想休息返幾個月都好合理
未必係唔肯返工，可能只係找唔到工呢，你有無問過佢找工找成點

家用一直都係俾啊媽 因為成屋既開支都係佢負責交

我老豆無做野十幾年咪又係咁

想抖下掛 人各有志

依個時勢你估咁易搵工咩

你講得啱 你真係好衰
冇做嘢幾個月就話佢冇用

而家週圍瘟疫 你仲日日諗計推你老豆出黎

真情唔比啦要斷佢米路，但係你同阿媽講聲先囉，做場大龍鳳水佢出去做野

溫和d 未好似上面d 巴打咁講同佢傾下計先，睇下搞mud
可能佢有一舊錢夠成家過世你唔知姐

痴線做左幾十年野
休息下都唔比
除非佢養唔掂自己姐
咁大個人要你擔心唔識諗?

藍定黃

你主要係唔想老豆煩住你姐
咁無用係你自己
你無能力搬出去

呢個時勢，搵得咩工。

你估你老豆個心唔煩嘅咩

睇開啲啦仆街

我老豆老母都冇留番工好耐
佢地搞得掂就有得佢啦